世界情色王笠能咗去美國？

世清識煙文

世清好波 笠出國際

屌世清真係
希哥都淆

世清唔識寫淆字

屌你老母

不愧係世界xxx

世界情色王真係世界性

edc個樣

咪怪知得宇清最近唔見影
原來去左美國撚狗

希狗一定歸西啦

原來個世界係咁解

好多259

你入嚟推都25啦

你老母比賓狗屌十次

係咪講緊我？

你唔係狗